你班仆街香港人忍夠未？忍忍忍，一早end game 就唔會有咁多人犧牲。

你班仆街香港人忍夠未？

屌晒你哋得把口。嬲嬲嬲，嬲完聽日準時返工。
勇武又驚死，罷工又驚無咗份工。返歸做港豬。

負你老皮。認輸返屋企。三罷又唔撚做。勇武又唔敢做。9 up 好嬲。嬲完記得聽日準時返工。你班仆街唔配有自由民主。